試着說：「鋼彈」不要說：「高達」

比起聯邦走狗的鋼彈，我更喜歡吉翁的窿克！

自由鋼彈

寶少揸嘅

阿斯蘭開的

試著說 : 你老母個西鑲鋼

天帝鋼彈

天使鋼打姆

試下講：「屌樓主老母個西」不要說：「操樓主媽個b」

依啲post出夠未

係敢達

鋼你老母

我愛鋼彈斌

叫開根dom